睇得多連登對人與人之間既關係好無信心

拍拖/結幾十幾年都會偷食 仲要上黎求屌醒
世風日下 專一既人買少見少
大家記得唔好拍左幾年就鬆懈 人心叵測